汽車維修員可以隨身帶住士巴拿同槌仔

作為一個專業嘅汽車維修員
帶士巴拿同槌仔出街都好合理
遇到野狗仲可以自衛添
大家可以考慮短期轉行

真係用嘅先好帶